到呢一個moment，你vs馬會係贏定輸？

贏
輸

打和
SUPER!!